陳真真旗海拉票無落區

2018年05月21日

陳真真旗海拉票無落區

■陳真真標榜獲民主黨前區議員支持。

【本報訊】距離6月10日佳曉選區補選不足一個月，小西灣邨居民平日必經的小西灣邨街巿附近，昨日成為補選候選人的「戰場」，然而被部分建制派人士視為今次補選「大熱」的陳真真，昨於民主、建制對手積極造勢之際，卻未見任何助選團現身，只在小西灣邨街巿外掛起無人看管的旗海和易拉架，又強調獲前民主黨區議員陳耀德「唯一支持」。

在宣傳橫額中多次標榜「傳承林翠蓮，守護佳曉區」的陳真真，雖然昨日未見現身拉票，卻在面書上積極發動攻勢。除了發帖講述獲前民主黨區議員陳耀德支持，試圖爭取民主派支持者，陳亦發佈自己與林翠蓮妹妹合照，強調自己是唯一獲林家人支持的候選人。

自稱中立民生派

陳真真在網上宣傳中，特別反駁指她是建制派的指控，指自己2011年加入新民黨後十分低調，並無擔任任何職位和參與黨務，亦不認同新民黨部分倡議，又承諾當選不會盲目支持政府，亦不會與民主派以偏激手法做事，定位自已是「民生派」，未來會傳承林翠蓮較為中立的路線，亦不會再加入政黨。

■記者林俊謙

上一則
泛民建制防𠝹票 李鳳琼 植潔鈴與陳真真劃清界線

下一則
西環集中營：林鄭有恃無恐 踢走四朝元老 (季陶)